無錢真係無撚用

望住啲有錢fd想去旅行就去旅行
想買乜就買乜 有時真係好羨慕
自己想買部nds玩 想咗4年都未買到
而d有錢人4年已經買咗ps4 psv switch仲有無數game 都唔需要問屋企人想買就買
自己翻pt嘅錢用嚟食搭車交學費 都唔會有多餘錢
其實食得飽有床瞓已經好好

有啲野知得越少越好

你第時返ft工未有錢買lor
不過我驚你已經無果種精力去玩